點睇男友郁d 就玩消失

郁d嗌交 就block
話要冷靜
依加block 哂所有野

分手啦

哈 又一pair準備分手 開心～

你確定同緊男人拍拖?

先搵到核心原因吧

咁都有女要

條撚樣一定去左叫雞

想飛你好耐 練習緊到時冷處理

唔洗諗~ 分得~

分手

同我做愛激下佢

感建分

咁總有d人係咁既
不過對於另一半黎講幾難受
次次佢就要冷靜
咁我想人地陪住我的話咁點好